全盛時期JobsDB有幾多份工係請保險Agents?

每次一Click D Finance/Banking嘅工 平均每頁都有超過一半係AIA/Wealth Management Trainee/ Portfolio Manager/Financial Consultant 呢一大埋堆類似字眼 再唔係就話係JobsDB見到你份CV覺得你好適合 好心你地班保險佬唔好咁肉酸啦 阻住人搵工